想問做飲食業既，見啲客食剩哂自己煮既野係咩心情？

會唔會好灰？

好折墮

二手飯陪伴佐我幾多個月尾你知唔知 食剩嘢根本就係度幫緊人做善事

想問做填詞嘅，見啲聽眾屌自己填嘅歌係咩感覺？